大家覺唔覺得高達歌係要男人唱先唱出到個味道?

Aimer傻的嗎子

米倉千尋不服

西川貴教秒殺晒

ZZ op2 女人唱好好聽

10 years after

見到樓主個post先發現自己聽緊既高達歌得一首係男人唱

beyond the time

如果真係講女人唱既話 我會揀0083 men of destiny

森口博子表示...

B-bird

SEED....

女人唱=普普通通j pop咁囉

樓豬係咪未聽過呢兩首先咁講

聽過MIQ 既歌一定唔會咁講

聽下raise your flag 就知

嵐の中で輝いて
Eternal Wind

Men of destiny

心很痛

W 同 X都好正

法國連登仔鍾意睇乸型片

石川智晶表示不服

斯咪唷cool 哦多哦多之話

time is on my side 表示不服

2000打後既歌我覺得係

但米倉都唔夠高達feel ?